學生時代冒家長簽名算唔算偽造文書？

大家講下發夢時既夢境？
夢見測驗100分都冒簽

算 我中五嗰年俾人拉左 最近先出翻嚟

冒簽咩嘢？

嗰陣體育堂身體檢查我自己賣咗米九，
佢一見到就問我邊到有米高，
我即刻除咗條褲抆碌鳩出嚟fapfapfap，
打爛晒佢間房啲嘢，佢嚇到唔敢出聲，
我將條撚fap過去箍住佢條頸，
一嘢掟咗佢落街